白宮請願 將CCP定性為恐怖組織

「轉發」

Done

推

轉BC

定性為恐怖組織